想用持續進修基金學日文 但都好貴

上政府個網睇
日經N5都要成9k 第一日語都要5k幾
真心問每一級都咁貴架？
讀到N1咪要5萬 個基金得2萬點夠啊

聽fd講日經教得好慢，尤其n4n5，根本唔需要教咁耐